係咪每個男人都會對女性朋友有性幻想？

[black]見面個陣會唔會有啲尷尬 [/black]

屌 柒左
唔識用app 開po

靚先會

black黎做咩

會對靚個D有FF囉....

唔撚會

你唔會對肥西有幻想掛

係app個預覽到見到啲字係灰色

幻想有美極

你問問你男朋友咪知

對你冇

佢gay

因為你都係gay

唔係

人之常情

你見返佢個陣會唔會尷尬

Gay你老母

人之常情點會尷尬??? 佢知你丁佢就尷尬姐.........

可能覺得對佢唔住咁 開左聖人mode

咪CLS啦

朋友妻最有幻想

唔會

因為無女性朋友

同學？ 同事？

有時真係唔係想j佢
係咁o岩睇av搵到套條女同個fd好似下意識j左個fd